# GyreRigTest

## Tast1
**portrait**
Хочу внести пояснения. 
Я считаю архитектура MVC категорический не применима к играм в том числе, с проектирование приложений на Unity.
Подробности описывать не буду, много текста будет.
[MVC](https://ru.wikipedia.org/wiki/Model-View-Controller)

Похожая архитектура MVP. Которая как раз подходит для реализации в игровых проектах
Которую я часто использовал в играх, и самостоятельно доработал для Unity.
Именно эту архитектуру я и представил в первой задаче.
[MVP](https://ru.wikipedia.org/wiki/Model-View-Presenter)

## Task2
**landscape**
Сделал реализацию согласно задачи.
Но хочу обратить внимание, что сделано не 100% оптимально.
1. Я ограничил диапазоны значений, что бы нельзя было указать критические значения,
которые бы сильно нагрузили систему.
2. В реальном проекте, в зависимости от задачи. Необходима доработка.
Instantiate и Destroy очень ресурсоемкие операции. И с учетом потребности, возможно создание массива готовых объектов,
и их отображение по необходимости. А не постоянное создание и уничтожение.

## Task3
## Task4
Комментировать нечего, все в коде.